黎智英哽咽:「如果年輕人出嚟擋子彈，我哋可唔可以出去投張票?」

除中大火拼外，各區亦有堵路行動，今日（15日）凌晨抗爭者釋出善意，開放吐露港公路南北行各一條行車線24小時，黎智英希望抗爭者繼續保持理性發展，減低滲透者引發社會騷動的機會，不製造機會讓建制派及政府取消本月24日的區議會選舉投票。吳明德教授亦認為年輕人要先冷靜配合11.24區選，過後再逐步邁向追求香港自由民主的目的。黎智英坦言認同過去幾十年證明單靠和理非注定失敗，但亦補充街頭抗爭須顧及道德考量，不割席不等於不分黑白，必需停止傷及無辜以免變成受公安文化滲透的暴警，失去民心。亦認為「香港人，報仇」的口號不恰當，「憤怒都可以平靜落嚟，仇恨會令人無理性。」

下星期區議會選舉亦是社會焦點之一，黎智英認為民情並非一面倒支持民主理念，哽咽呼籲「如果年輕人出嚟擋子彈，我哋可唔可以出去投張票？」
吳明德教授認為投票是以行動證明「細路呢五六個月擋子彈嘅過程喚醒咗平時政治冷漠嘅一群」，以選舉制度監察政府。何俊仁認為克警蒙面即放任警暴，「越來越禽獸」。

禽獸

仆街，人血饅頭

DKLM

仲掛住張票

仆街
食人血食死你

投票好撚偉大？

20191115

仆街，仲掛住選舉

屌投票投票 班飯民真係三十年來毫無長進

屌你老母

叫佢收嗲啦仆街
泛民真係無論述無撚用

pull tis pk

講到尾都係票....
拉
唔洗理黎智英

屌你老母肥佬黎, 拉post, 救咗poly手足先

今晚係POLY一個人有事 我一定投撚哂保皇

屌你老母啦

唔講都自然去投, 但咁樣講真係好令人反胃

佢呢句嘢好嘔心

咪理佢住 全世界出尖東呀

屌

人血饅頭
你班泛民做過咩值得人去投

收嗲啦

大人唔擋得子彈
你地種嘅罪孽
要細路仔嚟還
醜唔醜啊你地

有能力嘅唔該出黎反包圍救理大

屌你老母 肥佬

無端端貼15號既新聞出黎做乜鳩

拉

今日唔出黎打，遲下票都無撚得你投呀

第一日知?
呢個事實你地成日話既痴線佬講左十世鳥

花生配人血饅頭

肥佬黎係仆街
但係投保皇=送埋菊花比人屌

分化撚

CLS

15號新聞
分化撚
on9
拉

p牌狗我屌你老母

分化，本來就應該制度內外抗爭
拉

Poly 水深火熱仲狙撃泛民分化

睇下泛民佬氣急敗壞個樣就好撚好笑

係咁嘅風頭火勢放篇咁嘅野出黎仲要，唔係鬼係咩，拉
手足快啲出去救poly

Cls

分化撚
換衫出左街未呀

不推文，樓主分化

算啦 呢度呢班冷氣軍師
次次一有事 居然唔係去幫手 而係冷氣房度分化
係冷氣房屌人唔去幫手
呢班人坦白點都唔會投ge啦 講黎晒氣
次次就收割班義士黎分化
日日係冷氣房等機會分化收五毛
你地呢班已經稱唔上人血曼頭
係人血五毛

15號新聞
拉

屌你老母仲講票

投你老母

唔使推，舊新聞
block

分化撚
拉

我唔知現在出這個post有乜意義
返去淘寶啦五毛

去吔屎啦，仲投票
我話你知如果今日理工手足呢度gg的話，我一定會投民建聯，永永遠遠都會投民建聯。

樓主依個時候仲出分化 po想點，block and 拉

分唔分化你同泛民佢地班友唔當你地同路人,醒未
最緊要記得去投票呀

調轉啦！黎生去擋，年青人投票！

old news 分化
拉

不推文，打完仗再清算啦屌你老母

Old news

偏偏Poly十萬火急就咁多人咁撚得閒開post屌泛民 屌你老母喇保皇狗好驚輸呀 拉

拉
咪理佢住

拉 宜個時間po 你想點撚樣

香港
是一個吃子文化盛行的地方
是一群六十幾歲的老年人佔據社會高層
逼害社會十多歲到二十多歲年輕人的地方
先是壓逼他們的剩餘生存空間，
後是赤裸裸的暴力鎮壓，
最後會不會變成血腥屠殺，沒人知道。

天佑香港

絕望的年輕人上

撚有淘過

呢個時間po Old news

水深火熱出post 咩居心

唔係今日嫁，咪理佢

樓主p牌五毛分化狗，依個時候拎old news 出黎講
上個po仲話雙十一淘寶

偏偏Poly十萬火急就咁多人咁撚得閒開post屌泛民 屌佢老母喇保皇狗出嚟帶風向 救人喇屌

仆街死未黎智英
你老母臭閪成班個腦除左屎就係選票

20191115 偏偏Poly十萬火急就咁多人咁撚得閒開post屌泛民 屌佢老母喇保皇狗出嚟帶風向 救人喇屌

仲選舉

樓主
算數啦
佢地根本聽唔入耳
什至成單野根本係泛民既局
義士唔入去比黑警打佢地邊有話題去食饅頭

又話兄弟爬山各有各做既
DIU乜啫大家

販民戇鳩唔代表你都要做戇鳩嘢

又分化

分化撚收皮啦，
我而家出緊去喇，好撚多人都出緊去，
所有有血性既人都唔撚會得閒貼肥佬黎，屌你老母死全家

請善用不推文功能
拉

屌你老母啦好彩一直冇課金比蘋果

你老母臭系

自己友黎
提我地唔好信泛民

屌呀肥佬黎

Poly 水深火熱仲分化
拉

人血饅頭好味

20191115 偏偏Poly十萬火急就咁多人咁撚得閒開post屌泛民 屌佢老母喇保皇狗出嚟帶風向 救人喇屌

2019啦垃圾五毛

其實嘈乜嘢? 叫人出嚟投票，佢又無叫你投邊個，人乜血饅頭?
咪各有各做囉，有人覺得要體制外抗爭，有人仲信體制內抗爭，幾個月之前的兄弟爬山呢?

20191115 偏偏Poly十萬火急就咁多人咁撚得閒開post屌泛民 屌佢老母喇保皇狗出嚟帶風向 救人喇屌
五毛樓主先人血饅頭

20191115 偏偏Poly十萬火急就咁多人咁撚得閒開post屌泛民 屌佢老母喇保皇狗出嚟帶風向 救人喇屌
old news

拉

樓豬分化狗嚟

請勿中計

BLOCKED

噤入個post 睇

個腦壞左？

起樓主底,block

因為有義士流血泛民先可以拎黎做話題控訴政府再永續做議員
佢句野畫出哂腸都睇唔明呀

20191115,
15日
old new,
樓主分化狗, 咪再咁on9中分化

不推文

大家請 BOOKMARK 依個 POST

事後一定要 清算依個 POST 入邊既 分化狗

block埋我啦
我4位數五毛黎架
哈哈哈

其實我真係寧願取消區選，區選贏輸都好，都只不過仲係係人地所set既遊戲入面度玩，正苦肯定計過數唔取消區選比取消有利自己，我地成日話攬炒結果原來連區選都唔捨得取消

我係五毛

幾時都淨係掛住區選
候選個班神早俾共狗篩選過啦

依個 POST 既 分化狗高度集中

請各會員 BOOKMARK 依個 POST

事後再 BLOCK 哂全部分化狗

仆街血債票償

黎智英完全地係一件垃圾，佢同梅媽一q樣，永遠不死既人間渣滓

幾個月前先屌血債票償

食屎啦

屌佢老母 呢個時候仲掛住投票

之前連儂橋見過呢句野
好想mit走去又驚比人當藍C
算鳩數

我屌你老母臭閪我寧願棄咗張票佢都唔撚俾你地
成班屌你老味人血饅頭
手足攞血同汗換你張選票
一日個制度未改變一日冇普選
投幾多票俾你地都係冇用

投張票?

淋病打開左潘朵拉盒子
叫停=叫勇武去死
搞掂完勇武就到和理非受靶

你仲講投票

兩日前嘅新聞post嚟做乜 拉

tui this 風向post黎
pull

tui this

pull

集中封鎖分化狗
拉

唉
我都唔知講乜好

大家個腦可唔可以冷靜少少

POLY等緊人救, 仲講投票?

死仆街

講乜撚投票

仆街, 泛民到依家都仲係講投票. 再講就真係一票都唔投

分化post,拉

block 9 u

藍絲走啦唔送

泛民金主，黎智英

血債票償 屌你老母

推

我屌你老母
取消蘋果月費
黎生放心我會照投票🖕

宜家屌得未呀？

投比民主黨

叫後生出去食黑警子彈
錢就你地收
一毫都唔捐出去比義士
屌你老母

人血饅頭

出少聲啦肥佬黎

唔講救人先講投票，應該真係好多人會出黎投囉

屌佢老母

投你老母咩, 票有得投就一定投, 但唔應該咁宣傳